[多圖] 呢排咁多港女係ig 扮股神，有d仲話開班教人

5位數變8位數

5位數美金收8位數日圓

你唔好以為on9
真係會有人信

少少錢搵盒pb利是封，就可以開班教人賺大錢
到時五位數都變八位啦

圖都無張，改都好

攞自己老豆嚟抽水都有嘅

一句講晒 邊個波大我就信邊個

中學生夠18歲開到卷行戶口?

真係要有幾智障先會信佢

死多兩次老豆咪可以退休

咁好賺洗鬼講咁多故事
直接貼倉同之前交易記錄
大把人俾錢上堂啦

5位炒到變8位數都係要喺IG收學生而家要幫人發達真係好貼地，就嚟要直接入錢落你袋了

港版we7雞

99999 -> 100000.00

人地拎private banking利是封

發死人財
人血饅頭

交易紀錄同貼倉都唔信啦，要改圖或者背後有莊畀個靚倉你貼圖有幾難呀

有無奶睇

老豆死左都攞出黎消費

8位數字去酒店食下港女tea好過
係ig收學生

死埋老母都得

賺夠想比人賺

本身1萬＋老豆遺產999萬

珍

牛牛訪問

賺夠了, 想幫下人賺

Diu佢真是肯俾錢上既更加on99

d錢係開班教人賺番黎，唔係買股賺

冇波架

之前仲有d cap圖咩玩左幾星期賺左幾多
果班少年股神呢

大把收晒錢幫人唱好
即係股票雞

on撚鳩鳩
牛市就個撚個都係女股神
熊市個陣就話要出黎做雞救病重既老豆老母

「我賺夠，想俾其他人賺」

有七位數仲稀旱你嗰每個月幾百蚊？

信人不如信自己

張死亡證19年一月 條友坐時光機？

會員啫啫滑雞煲#239336隻屈毛撚 肯死出嚟同我道歉未

點解賺撚到錢咁撚鍾意同人講 我賺到幾球都唔會周圍講 淨係身邊某幾個啲兄弟講仲要再三交代唔好周圍講

5位數變8位數炒bticoin就話啫 你買咩股升幅咁大

8位數變11 11變14

咪即係we7雞

DQ賭錢嘅人最迷信

我舊胸肌大過你個頭 信我好冇

一陣D毒撚去晒 比囡囡氹兩氹就上東張西望

問佢地美金對7.幾應該都唔知

d 信封有得上網買 private bank 既人任攞， 冇本錢拎出去賣。

而家拎個信封扮有錢人都有on9 信， 抵佢地送錢比班雞

會唔會係PR野
唔水你班人入市
牛牛點賺錢呀

個句英文

聽故唔好搏故

佢應該係陳刀仔d 徒弟

上堂有無得屌?

巴菲特都要26歲先上岸
勁

咁樣消費佢老豆
dklm

成本幾舊水， 開private bank 話咁易

分分鐘張圖都係上網搵 可能老豆未死 但開post咒老豆死

不如用呢句:

life is too short, exit hand needs bigger

Private bank利是封？

我英文廢 真係睇唔明

on 9，咁勁就唔駛開班收學費啦，真係賺夠想俾人賺咩？

想幫人直接派錢咪得囉

開班搵傻仔上堂咪上到8 位數囉

當年屋企攞綜援拎幾萬出黎炒股
係咪收埋幾百萬無比政府查到咋
老豆死左承繼遺產咋掛

你有冇胸肌我都都信你架啦

住公屋
首期都末有
教人

真係得啖笑

bystanders don't need understand

波大冇腦呀ching

貼倉先好講野

輪商送？

都係啲老土說話
贏咁多洗撚教你賺幾百

10000 > 10000.001

仲有其他爸爸

咪又係以前d金融雞
乜春顥天金融個d一樣

Del 哂post?

IG都洗埋了仲話貼倉
俾你地班連登仔隊爆左又要由頭作個故仔嘞

GS, BP

煲已穿

應該想講，人生苦短，出手(落注)要狠

個閪由5 吋闊變8 吋闊

咁快del post，面皮咁薄點呃人。以前d 倫敦金雞好厚面皮

賣相都賺層樓
港女賺一千萬有幾難

貼倉先講啦

Po利是封就話八位數？
起碼都po車同錶先啦，點信啊

屌你老母香港睇醫生，要籌錢
屌你老母你咬開老綜，老豆入廠，咪照有政府出糧比你

on9得8位數咁少

我都賺夠啦，想比其他人賺下

炒股就唔洗佢教啦，幾錢q都可以問下既

Brian叉1日賺8位數都要收學生啦

果間太太加密貨幣咪仲痴線閪
IG:pp.uoo

人生太短出手要更大呀柒頭
歌詞

Kelvin 明白嘅！唔好玩股囉
沽哂d股票去囉！
你成日都心情唔好㗎By the way ！因為好多人唔想隻股跌但係都會跌架！
by the way Kelvin !
我俾一個嘅建議你！心理質素唔夠既！Quit 咗股票市場！
得唔得？
O 唔Ok?
你知唔知有幾多人高追Tesla 但係都冇放呀？你知唔知呀？
因為信念嘛Kelvin!
得唔得？
兩種嘢！第一種嘅就係唔鍾意嘅！
Quit 咗股票市場去！
因為我會guarantee一樣野！
你會不停咁屌人老母！
唔好問啲咁幼稚嘅問題！
唔好話你丫！我都想d股升
但係點樣？？
你識唔識炒股呀？
點解有人唔洗番工？
因為佢All in Tesla 嘛！
如果你唔明白呢一個道理！
我相信你唔係點炒股嘅人黎！
唔識嘅！可以學！
得唔得？
Kelvin ！
唔鍾意Tesla 嘅可以沽哂佢！
好唔好？？
呢一個係我俾你嘅建議黎嘅！
You don’t like it!
Quit it!!
Don’t Complain！
唔好係度！係度neg !
係度complain！
唔好做個小朋友做嘅嘢！
得唔得？唔鐘意Quit!
係咪？
而家呢個!呢個唔鍾意嘅Get out!
可唔可以？明明白？
喺咪好簡單一個邏輯啊！
就係咁樣架咋Ching!

財經台HTML股神。

Cls

陰公，要收學生，睇嚟都好等錢洗。

賺夠想比人賺下定分享喜悅

人地五位變八位 冇話靠炒返黎架嘛

做雞唔得咩 2000 1Q 一日3Q 都6千 一年抖35日 都搵到2球啦 5年搞掂 其實不難.jpg

入黎睇J 圖

想join
可摸耳淨join免費個一個月 j下聲都好

五位數變八位數
佢冇話係靠炒股

貼個倉來睇睇

5 位變8 位wor

即係佢20歲先開戶口
定佢20歲仲讀緊中學？

btw 有6萬仲拎到綜援仲開到股票戶口？
已舉報！

咁仆街嘅
post老豆張死亡證

保安師

第一個又幾正 咁快del左 仲想睇圖

人哋都係想俾人賺下啫點解要趕盡殺絕呀

我呢排都賺夠了，都想幫人賺下

做返雞仲好啦屌

Patreon 撚都收晒皮啦
果個Charles 收人7舊水一個月
介紹d spac股隻隻跌3 4成

條女ig比人report左、？

又係到造神
依d女人識條撚咩
幫老細沖咖啡就得

真正無本生利

好感人啊個故事

人地讀唔成書畢唔到業做咩踢爆人
佢應該攞來做賣點
「讀唔成書都可以做股神，我得你都得」
說服力大過擺老豆上枱多多聲

改左名del 晒post，冇野睇了

咪即係盤古初開時既倫敦金

冇老豆想搵翻父愛

牛牛都送Twitter 啦 送Nio咁撚cheap嘅

Hsbc private banking 好似要五千萬

咁快手

自己打字個時有無忍唔住笑

波大無腦

賺咗8位數仲要貪幾百蚊入會費

可能小數後8位啫

brian cha : ching心水清

負債

Ig 就老豆入院開始炒
牛牛訪問就老豆死左開始炒

好亂

仲有拎人地棺材本去炒咁搞笑
「老豆就死啦，比我拎去炒股啦！」
定還是6萬蚊現金放床下底餅罐 拎左都無人知

dllm 原來咁值錢，公司年年派都冇要到

老豆入醫院第一時間係去炒股第一次聽

所以佢到底有無俾老豆入私家醫院？
哎呀 睇故唔好博故

20歳人哋就賺咁多 我就豬緊

岩晒d 充大頭鬼既人。
做sales, 做生意果d, 買黎扮有實力。 香港大把呢d cheap 人

好似好犀利

睇佢個樣都知係嗰班倫敦雞

我近年都賺夠噠

持牌人？可以報証監wor

唔po交易記錄講經咩

可能老豆仲日日好健康咁去晨運, 昆水都要個動人故事, 等人覺得佢賺錢外都好感性, 愛家人, 等D人送錢佢洗

呢排我都賺夠啦

學生股神都唔夠

仲要出埋綜援學生股神

more

想科勞佢
幾靚女

冇波學人出黎行

條女個樣咁熟口面
好似係倫敦雞

識啲人都好猛料
有錢仲用HSBC Private bank
笑

Gs

ifc 2期？

樓主pin呢個啦

作故仔呃人之前用下個閪腦先啦

牛股升就當自己股神

佢話用自己炒股嘅錢送老豆入私家
但呢到又話原來個本係遺產
即係點
好亂

市

變8位*

真正港女發撚左仲開乜撚班
買手袋買遊艇玩啦

因為拎曬黎炒波幅

好歹貼個倉出黎 html都好呀

新倫敦金雞

我信佢可能有8位數身家，但唔信佢炒股贏返黎

個股市好似佢個胸咁咪幾好

當佢2年8位數姐係1千萬啦
1年平均250個交易日， 2年500日
1日有7個鐘交易時間
姐係佢平均每個鐘有接近3千蚊進帳
然後又出Post又打字去R你每個月果幾舊水，比錢果D人會唔會反思過自己要驗下智商

張相咁有微信女feel

她知道 哭是沒用的

睇故唔好駁故

3歲個陣喺bb爬行大賽賺到3位數錢
父母差大耳窿7位數
後尾我4歲個年入3位數落父親投資戶口
而家3位數變成8位數了
而大耳窿到而家都未還

保險同遺產有咁多

留幾年班激死老豆

大把傻仔信 不過老實佢開班都有佢自己考量 如果有一定base人數信佢 佢想放邊隻只要講下就有人接

搬埋死鬼老豆上檯去吸人血

人為咗錢，可以去到幾盡

過份誇誇張嘅大話就係為咗篩走啲相對有理性嘅人方便自己對有好奇心/蠢啲嘅人重點出擊

9位數越南盾

幣少 style

你賣子宮我respect 你，課金屌你一兩鑊都仲得。賣料就死撚開啦。

咁咪好信茵兒同大波華？

相信死因係呢個
仲要拎埋老豆綜援錢買股票

上完佢堂就8位數變5位數

同龔成一樣

幾OK

private bank利是封上網好易買到
同埋身家有8位數都未必開到pb acc

我要求報福利署

姐係佢將果幾皮嘢買重人壽然後

How to become a millionaire (from a billionaire)

能戰

呢條女都係中學畢業mk妹學人扮哂野，租屋住都夠膽話自己財務自由，吹到自己攞貨派比d好友，仲勁撚過d大行

Use all her 閪 brain ???

ig del咗

未，改左名
hahhaha0209

唔知真假，真既話都好勁

正職都係疊棚師

大撚把人信呀

ig? 原本ig search唔到

保簽佬咁

咪又係微訊女之流
係到呃人

我竟然睇得明

所有開班教人炒股都係騙子

有料嘅做左對衝基金啦

係有料點解要同人一齊賺
個個都發晒達邊度黎低端人口做下欄野
信財富分享依樣野都弱智

做老千連人設都搞唔掂
點出嚟搵食

屌你秒薪20蚊

微信女可以賺幾多？

果然有西贏哂

仆街個icon

佢知唔知自己俾人笑緊

打機毒撚應該會信
一嚟係女
二嚟打機打到冇埋現實五位同八位數嘅概念

8位數字唔貼圖，人唔笑狗都吠

突然覺得賣利是封真係可能5位變8位
需求好大

原來carousell咁多人賣利是封,係真係有得做
成日心諗邊個會買,買黎做乜9

真心識炒嬴大錢果啲
咁得閒開班教你，收雞水咁多錢？

但想知啲ig股神教咩KD MACD RSI果啲bb野？

係咁簡單就無窮人啦

幾撚淫 how much?

你諗下你戶口有八位數字仲會唔會浪費時間ig收錢開班先 去環遊世界唔好？

始終都係未有證據係真定假

賺夠啦， 比大家賺下

倉都唔貼
我話廿蚊羸到2500萬都得啦

30歲做全球首富

生命感染生命

臭雞有愛滋？

財自仲邊會貪你幾舊水去嘥時間教你咩

yes 我以前都係18歲就開到

我3位數 變 5位數就ok

係女既我都想cow 夠蠢
男既死左佢算吧啦

大賭變李嘉誠
改個玩法 又loop一次

賺夠想俾其他人賺下

鳩吹到傻

英文嚟？

唔講綜援個d

十八歲開始炒股票兩年就發左達變八位數如果咁都有人信都冇辦法

8位數身家仲收人一千幾百學費

幾正

好彩我有brain

炒多2年成億

邏輯分析：如果有八位數駛乜開班賺錢？我套股術咁值錢，教俾人咪蝕咗

係邊度賣
我每年公司都收到好多銀行送過黎既利是封
UBS GS MS CS 都有

I Not Only Use The Brains ?

計FI 送個堆，我覺得Bloomberg 個d 最靚

今年UBP最靚我覺得

攞綜援好7

賺夠 想幫下人

咩呀，但我見佢private banking , 係真八位數

有錢人都要搵資金來源啦

咁你fg月薪 50k都唔會care個幾蚊啦

笑死，李嘉誠咁有錢都要開百佳屈人寺賺現金流
1000萬都幾8位數
1000萬又好多？
就算5000萬呀，都大把醫生老闆要做野搵資金來源啦

我冇話唔駛搵錢wow Ching
只係你搵錢有先後主次 你搵到50k一個月 就唔會care多幾蚊嘅收入 唔會去執紙皮咁解
咁你都成千萬啦 駛唔駛賺ig開班個少少？除非你話ig開班可以月入十萬百萬，fine 你贏

好似係你先入為主喎，你訂義左人地收徒搵得少一個月，大把youtuber 中佬揸住千幾萬都走去開 patron，收5美金一個月.
仲有你用緊錯誤類比，人地執紙皮做足一個月每日7-8個鐘先千零蚊
佢如果有料只係將自己本身研究完既野講比啲聽眾就搞店，辛苦程度完全唔一樣。

咁我common sense啫
一黎佢都仲未開班，準備入行，唔通話佢依家收入好高咩
二黎佢係邊個？巴菲特，陸叔定渾水？家下人地唔識你wow？你憑乜嘢可以斷定佢開班收入一定好高？當然如果你開班加埋送閃卡/電子相就另講啦。

同埋我就唔信佢由五位去八位，呢個都係common sense，你可以話我先入為主

至於類比，你估開班係低成本/精力投入？要收返咁嘅錢，你都要output返咁嘅時間精力。你依家個炒股心得可能夠講幾堂，但你講曬之後點？咪要不斷搵新嘢講，你有幾多finance/market相關知識經驗？有冇內幕爆？同埋要保證到質素先好，唔係嘅話真係搵鬼follow你。

P.S 如果我有成千萬，真係唔好搵我搞呢啲啦。

笑死，叫人邏輯分析，跟住就拎住條女黎講，我就同你講邏輯，原來你唔係。咁真係溝通唔到
炒股本身佢職業既話，佢需要既時間只係將自己本身做開既野放返上網，
你個啲咩50k 執幾蚊紙皮就係同本身工作冇關。仲唔係錯誤類比

咁我分析嘅對象不嬲係條女，即係以common sense加邏輯思維建立一套準則，再以呢套準則去judge條女，從而搵出條女唔合理嘅地方。如果你覺得我唔係邏輯分析，請你elaborate你嘅argument。

至於類比，個類係活動收入：

50k - 相對高收入活動
執紙皮 - 相對低收入活動

炒股賺八位 - 相對高收入活動
開班授徒 - 相對低收入活動

目的係指出當你從事高收入嘅活動，你就唔會去從事低收入嘅活動。因為你嘅時間精力有限。

點錯法，請舉出argument！

個鼻假撚到

炒股係穩定收入？
炒股唔洗搵資金來源？
執紙皮同本身做緊野既係同一類型？
全職炒股本身就要做分析，而家只係將自己本身研究擺上網同人分享就有錢收，點解唔做？
不過係溝通唔到既，窮人就係因為咁，所以繼續窮落去

第一，我從來都冇將「穩定」呢個屬性擺到我嘅類比入邊，我要比嘅純粹係活動收入嘅高低。同埋你類比一定係將某啲相同嘅屬性挪出黎比，如果你挪曬兩樣嘢嘅所有屬性出黎一定冇得比，因為冇兩樣嘢係完全相同。

第二，就算考慮埋穩定，其實開班都未必穩定，相反炒股未必係唔穩定，睇你點炒啫。

返返去最初嘅statement，我嘅用意係指出條女賺八位數字好大機會係假。咁我又冇話過佢可唔可以去開班，講真關我Q事咩，橫掂我都唔會去幫襯。

最後，我同你講邏輯，同窮冇關係。P.S. 我係窮，你點知嘅

咁你報班了解下

全職炒股本身就要做分析，而家只係將自己本身研究擺上網同人分享就有錢收，點解唔做？
本身都唔想出聲恥笑
所有既股票都係對賭既過程, 咁都唔知仲講分享
加油啦有錢人

上面一班人係到討論條女點解要開班
2年1000倍回報連Mark Minervini都要拜佢為師啦 我話你知今年Wall Street 投資大賽冠軍先9倍回報，咁你地明未？

就正如你睇完 我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲，我相信你唔會研究佢個x100000000000有錢係幾撚有錢掛

我都有睇開佢 開頭我真係以為佢咁叻女成功 又有個幸福嘅家庭 生完兩件而家成日講到自己賺幾多 又去做酒店投資 講到個老公賺好多錢

可能個老公係有料但條女一定無料扮四條，識佢老公前只係一條同mk仔玩的中學畢業mk妹，而家扮到傑青咁

佢講緊佢老豆死左之後由5位數變8位數

大？？

生命感染生命
超級帶菌者

做股神死老豆

好明顯係倫敦金雞黃哂，通哂天

搵唔到食又冇客落搭

轉個花款巧立名目再昆第二筆

無錯 fb以前賭波賭馬咁 話贏過千萬 想幫人賺下 租架車又呃到人

正呀，連登仔放蛇推post好似以前點數卡女

大賭勁過李嘉誠

久唔久學左右衞門派錢，刷安心感

我07 年，18 歲都開🤷‍♂️
嗱，我呢D 月入長期唔夠10000 仲有俾家用3000 既垃圾，6年都有50 萬
我要唔要開班教人廢青炒股

大賭李嘉誠個Facebook唔知仲係唔係度，幾十磚千蚊紙炫出黎

Win as glorious , squander as brilliant
想睇成首

話時話呢度好多儍仔，琴日拉咗一批人，涉款9億，比你位女股神多不少，如果佢有8位數現金或等值，我哋夾比佢玩，但要銀行擔保及律師樓做文件，吹水邊做唔識，保障係最實際，上述呢個方法，騙子會現形！